{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056450",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73228&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수라이즈힐펜션"
    },
    "text": "新築建物としてきれいでモダンなインテリアで建築したペンションです。 温水プールとルーフトップバーベキュー場をご利用いただけます。 周辺には長登海水浴場と白夜島、ユーワールドリュージュテーマパークが位置しています。 入室は5時から可能で、退室は12時以降です。 Wi-Fiは無料で提供されており、禁煙客室と駐車が可能です。 屋外プールは毎年2月から12月まで利用でき、水着やラッシュガードを着用する必要があります。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能で、レンタル料は2名基準で25,000ウォンで、炭の追加は5,000ウォンです。 最大人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。 ペットの出入り、保護者なしの未成年者のご利用は不可能です。 ペンション利用時の注意事項としては紛失および毀損の責任は利用者にあり、火災危険物質の使用とゴミの分離処理が制限されます。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の保護者なしでの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設のレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設のレンタル料金は、2名基準で25,000ウォンです。炭の追加は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは毎年2月から12月まで利用できます。水着やラッシュガードの着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には長登海水浴場、白夜島、ユーワールドリュージュテーマパークがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンション利用時の注意事項としては、紛失および毀損の責任は利用者にあり、火災危険物質の使用とゴミの分離処理が制限されます。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 407
    }
}